1833好醫生終於識升

沽漏一手，大行目標價68

多謝我啦，
44.05 賣完2手之後連升幾日。

升返ipo就安心

大市升佢先識升 有咩用

all in la

IPO

逃生門再現!

真係賣完之後連升幾日。
買股都係唔啱我。

好過唔識升

即走

好撚勁

幾間大行唱好

轟啊

轟呀